見到堆港豬喺度排曬長龍買六合彩真係得啖笑

馬會已經推出流動投注服務程式
不論係投注賽馬、足球抑或六合彩
喺手機㩒幾個掣就搞掂
唔使落街排長龍咁廢時失事

仲唔快啲下載？

4個排緊隊嘅港豬偷偷留下負皮

做緊狗會冇戶口

可以開職員投注戶口

唔比人入錢架咩
唔好話講銀行轉帳,有D人係唔鐘意咁方便入到錢好易輸晒
要次次落馬會入錢先落到注

呢樣真

咁又係，
自己玩下六合彩都係次次一百幾十，
開左戶口之後次次禁下禁下又幾百，
有時多寶仲過千，
明知唔中都要過下癮

中左好似唔夠五百萬自動收錢，用App正

用app快好多
雖然狗會個app好廢

早一日買咪得囉

對六合彩只睇頭兩個數字

網上投注